# group-shopping
group-shopping

前端访问页面地址
http://localhost:8880/frontend/web/index.html
自助注册用户


后台访问页面地址
http://localhost:8880/backend/web/index.html
系统管理员用户 admin 密码 111111
普通用户 heliang 密码 111111
普通用户 chenqing 密码 111111
普通用户 liuchao 密码 111111

api接口访问地址
http://localhost:8880/swagger-ui.html

mysql数据库  初始数据脚本

schema.sql